你地估下佢幾多歲

夠三頁比多少少hints

都唔好玩嘅
你地唔估

無樣睇 又無身材 唔想估

睇佢嘅裝扮 似60幾

究竟佢係少女style嘅阿嬸 定係阿嬸style嘅少女呢

我諗都應該係

嘩我以為你講藍衫嗰位